RTHK：

【最新】消息：政府明天恢復早餐及午市堂食限一枱兩人

#香港電台 #早餐 #午市 #堂食